721見 之集思廣益呢個暑假去旅行痴爆佢！

眼見最近好多旅客都會到處留情，張貼香港警隊之星。

而家正值暑假，應該有巴絲計劃旅行，不如我地每人出一分綿力啦！

有無戰文宣可以俾大家下載，印出國際？
整啲咩內容好？歡迎投稿！

各位準備去邊度外遊呀？

（圖片轉載fb金水）

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

入邊有齊 中英文

有無日韓文 呢啲熱門地區

推 大家幫幫手痴

隨街帶紅色Marker、白紙、膠紙，將建制720遊行改做721

推

條友仔真係好 有人認得佢仲帶佢去咁多地方
佢開心啦